突發！波台出現首位會員確診武漢肺炎！

名就唔開啦，樓主出名有義氣！

希望係樓主

N賓？

猫猫？

賓

RAP🙏🏿🙏🏿🙏🏿

唔爆啦，只可以講呢個會員岩岩係外國返黎

樓主

咁你唔需要出po la
白色恐怖

深圳？

N賓死得其所啦🙏🏼

狗屋thx

就係樓主自己

衛生署公佈 3月22日15:00 有兩隻狗確診

佩清黎 已FC

果位會員既username係用球員名

我開po要你批准？

阿迷黎...

Nben 放針終於有惡報

樓主唔好灰心 達蛇3至4日就好番曬了 你都得架🙏

我屌你老母仲咁串

串你唔起咩傻仔

係都你先

25

最緊要人有事🙏🏿

好波

樓豬？

no

咪咁黑心啦

已經比人拉左去醫院隔離了

希望嗰位會然早登極樂

我一年冇出過國

但你北上叫雞

咁計埋佩清有兩個確診了

我冇話係nben =.=

唔好po
保護手足🙏

但某會員出名虧

中國內地唔算出國啦

咪咁黑心啦死黑警！

聽講阿迷來的🤔

樓主早幾日tg我問落唔落老蘭
好彩無覆

你毒得哂唔敢去姐，咪扮

樓主愛華頓球迷

3萬thx🙏🏿

多事

2&b

nben最後出現時間 15h
可能個post係食嘢時出

大家心照

賓唔敢入

牠病到傻能左

係狗隻扣留中心隔離緊

你自己估咋，我冇25呀

青山係咪準備大爆發肺炎

好返出左院了 大家有心

打咗退燒針？

針一針迎香，手三里，合谷，商陽幾個穴位好快好

我講果個唔係你喎，你入院醫愛滋？

我講嗰位會員

佢未出院喎

應該唔係波台 呢度個個出名25

除左我同賓哥